Uber 救護車即將休台

UBER救護車當初係一個義載channel
發展到而家由義載,助養,工作坊等都有做
當然亦有可以講或者唔可以講既野做緊
而家佢真係有難
要大家幫忙
請大家幫幫手
支持一下助養台

----------------------------------------------------------------------------------

《致同路人的勒索信》

Uber救護車作為云云抗爭者中的一個Nobody。

即使未來我們可能無法以後勤頻道的名義服務各位手足，但我們只是改頭換面，本團隊會用另一個角色身份繼續向光復香港的共同願景前進。

但開風氣不為師，不論我們的勒索成功與否，希望一眾尊貴的議員以及從政的同路人會以我們的決定作為警惕，切忌留戀光環，在必要時用盡任何方式繼續為香港民族自由而犧牲的手足抗爭下去。

I am Nobody,
We are Nobody,
Nobody, I don’t know.

👇🏻👇🏻訂閱Patreon，解鎖光復我城計劃進度 👇🏻👇🏻

請另外使用瀏覽器開啟

#記得睇到最後
#請分享比每一個仲堅持緊嘅手足�
#SUPPORT_HKUA
#最後一戰Patreon5000
———————————————
Telegram

幫手啊
要人啊
要錢啊
手足要幫手啊

琴日開過

琴日個post 冇人理

負皮個個係咪上次支持david然後推救護車出黎個個

Push

是日要推既post

12港人最新狀況每日更新

12港人真相開始浮面

支共好嬲好嬲

中共：英國應迅速調查違反港區國安法及國旗法「港獨」暴徒

TVB每日更新

第一次啤酒危機解除

日任推廣

今晚腦細又叫我開OT...真係唔想再做...

救手足既channel要大家協助

Uber 救護車即將休台

推

多謝你幫手推
有能力既話幫手like埋佢page同課金

Push 熱咗

like page
分享
課金
支持

求求
like page
分享
課金
支持

西西

push

請課金

721 831 101 1111 再推

上呀

連八達通都負左錢

我做左on9

like page
分享
課金
支持

幫手like page同share 佢個post

一個月24鎊我真係比唔到
有冇一次性捐款？

sub完之後取消

做左

可以既話幫手share佢個post出去同like佢FB

加油

推呀

其實依家好多台都告急緊

一推

二推

三推

四推

五推

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

PUSH

盡力推下

一個月240.... 可唔可以平多少少？

多謝你哋嘅付出

收到

係乜嘢事其實？

sorry巴打,尋日見你推唔郁所以再開

係啊,所以大家要多多支持

車震巴

課完取消就可以one pay off

睇片應該係資金鏈出現問題

多謝你推足咁耐

多謝各位付出

like page
分享
有能力幫手課金
支持

Push!!!

無知一問，淨係可以用 patreon 課？

唔緊要啦邊到推到就推邊到

月費門檻高到咁誇張

叫啲youtuber捐 佢地收patreon賺到手軟

Up

Pish

建議降低下月費門檻先 就算有人想捐 門檻都高

多謝你幫手推post啊藍絲

如果做唔到月費可以one pay off
訂完取消訂閱就得

藍咩絲 我講事實又藍絲
某幾個youtuber食住個黃圈開patreon月入十幾萬

是日要推既post

12港人最新狀況每日更新
12港人真相開始浮面

支共好嬲好嬲
中共：英國應迅速調查違反港區國安法及國旗法「港獨」暴徒

TVB每日更新
第一次啤酒危機解除

日任推廣
今晚腦細又叫我開OT...真係唔想再做...

救手足既channel要大家協助
Uber 救護車即將休台

蘋果日報資訊
發現全港僅餘最大文宣系統

要睇channel 做過乜，你如果想簡略睇既可以睇番#1 佢地拍既片
至於你想詳細睇既話，可以去番佢地tg channel 搵番由佢地開台至今既信息

真係冇錢課既話咪like and share 佢Facebook
我係Twitter 都見到有人推

新增五美金門檻即join

留名推po

捐612 星火 食黃店幫手足唔好
點知你地係咪鬼
撐david係香港人寶寶

多謝推po

up

感謝

推，推，推

是日要推既post

12港人最新狀況每日更新
12港人真相開始浮面

支共好嬲好嬲
中共：英國應迅速調查違反港區國安法及國旗法「港獨」暴徒

TVB每日更新
第一次啤酒危機解除

日任推廣
今晚腦細又叫我開OT...真係唔想再做...

救手足既channel要大家協助
Uber 救護車即將休台

蘋果日報資訊
發現全港僅餘最大文宣系統

TVB日任
OK便利店女職員：死仆街做壞事，就要承擔自己後果！

捱

輕輕一推

課金

有錢出錢plz

籌旗呀

呢一年uber救護車做過幾多野大家心照
即刻大大力支持

推 [突發］美國從今日起停止共產黨員移民辦理 - 分享自 LIHKG 討論區

有老豆加持會唔會多d人課
之前有班連登仔要大ch 出聲

多謝幫推

多謝你日日推

多謝手足每日新聞多謝幫推

唔洗

一個帳短期內得五下推有效
多謝巴打幫推

推

資源支援整合

香港自由之書(捐助國難五金)

多元化-物資站

PPE 倉助養計劃

屬於香港人嘅物資站

葵青自發物資組

●●●●●●●●●●●●●●●●●
鬼機

電話特派專員

●●●●●●●●●●●●●●●●●
食飯

好鄰舍北區教會 / 守護孩子行動

實寶食飯 我地埋單！良心食店互助計劃

香城後盾小隊

仔女有餐溫飽

前線肉成計劃

香港人既冰室資源分享

Uber急救站

18區手足互助計劃

P2P 手工藝買賣計劃

救救小朋友

助養發夢小朋友

兒童樂園

與和勇同行

戰士支援

Valiant FPs

南極援助中心

和你養仔女

支足

良心食店互助計劃

Comon資訊發佈站

食飽飽

香城online懲罰部

黃大仙支援小姐

Hug for hongkongers

Fight For HK

呢個好耐了
而家唔知仲有邊檔仲堅持緊

唔太洗了

捐612 星火 食黃店幫手足唔好
點知你地係咪鬼
撐david係香港人抗爭寶寶

依類channel一日唔統一 我一日都唔會再捐
一張單CLAIM幾次 多多錢都唔夠派
D錢最後就去晒D仆街手上 大魚大肉 手足就餐餐捱面包

統一埋一齊搏拉?
人地有一個共同factcheck既系統
唔會一人二申請

統一？ 一獲熟
諗起都興奮

pish

幫推

唔好鬧我五毛但我真係未聽過

但而家活動少左唔係應該洗少左咩

要人

海外手足唔會因為冇活動而唔需要錢
比屋企停經濟既，趕出門既唔會因為少左活動唔洗交租

留名跟進

仲差好多
自己手足自己救

推上去

Pishhhh

呢度有幾多個台仲有做都唔知了

推返上去

pushpushpushpushpush

pushpushpushpushpush
pushpushpushpushpush
pushpushpushpushpush
pushpushpushpushpush
pushpushpushpushpush
pushpushpushpushpush
pushpushpushpushpush
pushpushpushpushpush
pushpushpushpushpush
pushpushpushpushpush